HI 淡友（433）

幫師父開post

不了

HI 麵友

Hi 麵友

牛b未

今晚熊三

你一開個市就收皮